﻿|**Действия с браузером**|**Local Storage**|**Session Storage**|
| - | :-: | :-: |
|Обновление страницы|+|+|
|Дублирование вкладки браузера|+|+|
|Восстановление страницы |+|+|
|Закрытие и открытие браузера (перезапуск браузера)|+|-|

